Update Contact Page (Info + FAQ) with Friendly Brand Tone and Parent-Focused Clarity

ğŸ”„ Update Contact Info:

Replace Contact Info:
Phone: (585) 755-8122  
Email: Admin@coachwilltumbles.com  
Location: Oceanside Gymnastics  
1935 Ave. del Oro #A, Oceanside, CA 92056  
Hours:  
â€¢ Mon/Wed/Fri: 9:00 AM â€“ 4:00 PM  
â€¢ Tue/Thu: 9:00 AM â€“ 3:30 PM  
â€¢ Sat: 10:00 AM â€“ 2:00 PM  
â€¢ Sun: Ask about availability


â¸»

âœï¸ Form Refinements:
	â€¢	Rename form title to: â€œReach Out to Coach Willâ€
	â€¢	Change field labels to sound more human:
	â€¢	â€œChildâ€™s Name & Ageâ€ â†’ â€œTell us about your child (name + age)â€
	â€¢	â€œMessageâ€ â†’ â€œWhat would you like us to know?â€

â¸»

ğŸ’¡ Updated FAQ Section

Swap current FAQ with this upgraded, parent-first version:

â¸»

Q1. What age should my child start gymnastics?
A: Most kids are ready by age 4 or 5 â€” especially if theyâ€™re constantly moving, flipping off the couch, or canâ€™t sit still. We adapt to each childâ€™s pace.

â¸»

Q2. What should they wear?
A: Leotards or fitted activewear works best. No skirts, baggy clothes, or zippers. Hair up, no jewelry â€” just comfort and focus.

â¸»

Q3. Do I need to bring anything?
A: Nope â€” we provide all the mats, equipment, and safety gear. Just bring a water bottle and good energy.

â¸»

Q4. Can I stay and watch?
A: Absolutely. We have a designated viewing area in the lobby where parents can comfortably watch and cheer from a distance.

â¸»

Q5. What if my child has special needs or support requirements?
A: Coach Will has experience working with kids with autism, ADHD, anxiety, and other challenges. Just let us know in advance â€” every child deserves a path to thrive.

â¸»

Q6. Whatâ€™s the difference between private and semi-private lessons?
A: Private lessons are one-on-one. Semi-private means two athletes sharing the session â€” still focused, but more social. Both are customized to the childâ€™s goals.

â¸»

Q7. What happens if we canâ€™t make it?
A: Life happens â€” I get it! Please try to give at least 24 hoursâ€™ notice so we can adjust the schedule and offer the spot to another family.

â¸»

Q8. Is this just for fun, or can it get competitive?
A: Both! Whether your child wants to flip for fun or has big competition goals, Coach Will builds strong foundations, one step at a time.

â¸»

ğŸŒˆ Additions

A soft quote bar like:

â€œWe believe every child has a superpower. Gymnastics helps bring it out.â€ â€“ Coach Will

CTA Update at Bottom:
Change Book a Lesson to:

Start Their Journey

And above it:

Have more questions or want to chat before booking?
Weâ€™re here to help every step of the way.

